電影學生想自強應該點做

如題
成日報比賽 但其實個感覺都學唔到啲咩
想打好啲基本功
劇本 cinematography editing全部都想掂多啲
有無前人教路應該點做

睇多啲戲 識多啲人 跟多啲crew

轉行就會自強

買大d既乞衣兜

香港重有真港產片開咩

我都想報多啲比賽 但無人陪我玩

睇極都好似唔夠多
有時又覺得睇完都好似無用
琴日跟老師睇左套joan of arc
法國宗教黑白默劇黎
老師話係佢最鍾意嘅戲 睇到喊
我睇到訓左 是咪無得救

我都係搵啲個人比賽
入左圍再搵frd幫拖
不過最近個劇本比賽又fail左

有諗過轉做電視都幾開心
不過當睇到啲好鍾意嘅戲
就會忍唔住ff返做電影

係, 轉得行

人人有自己喜好，做電影唔一定要拍藝術片。

巴打有冇tg 留低傾下？

90年代末港影泡沫爆破之前：
做紅褲仔 做到上夏納嘅都有

而家：
買個大啲嘅乞衣兜

朋友讀完電影做咩?
做PA

我希望有一日我地香港可以出到人才重振色情電影業

電影起香港乞食 TVB 已經收皮, 藝人北上晒, HKTV牌照又被駁回
本土電影就更唔使講

講真,我覺得讀文科仲好, 起碼增進自己內涵再拍電影仲賣得過

轉做Photo
做學校campus tv

轉做marketing其實有冇得諗

轉行，認真

利申乞食緊

巴打可唔可以分享多啲

巴打你做開咩位

咪打緊萬令蚊牛工

機燈

準備入坑
清你係APA???